[ios adblock ] 整緊下面條bar 都係有廣告,

連狗你個仆街仔

其他都blocl到 , 唯獨呢條間唔中就走出黎

推到高人出手

成功例子

道高一尺 魔高一丈

LIHKG blocking list 2 (如LIST 1已失守, 請加埋下面堆domain落list到) ***

source: 各位巴打同埋我鳩撞所得

,
,
,
,
,
,

呢d前面係咪唔洗加www

屌你post出嚟做乜

屌你老母解密狗

益撚哂班cd-rom

唔想幫你鳥

屌你老母係咪連加密都唔撚識用

屌你老母你殘廢㗎？
郁手試吓啦，問乜撚嘢？
問都由撚你，屌你條柒頭解乜撚密

加左張list都仲係有廣告呀屌

點解我加冇list都冇廣告？

升咗你做vip